係咪因爲女人廢啲所以對波要生係心上面

有啲肉可以保護好重要嘅心心
係咪咁呢

..

你一定好勁 心口乜肉都冇

係因為無哩堆肉嘅話，無男人會去理班咁撚煩嘅女人。

喂也😭😭😭

港女好勁

所以男人揸波係幫女人護心

難怪女強人多數冇波

叫浮雲哥變大波

我廢到癲

我講得好正確呢

唔信？

冇圖你講乜都得

唔信你咪撚柒問啦

的確係

玻璃心要好好保護

點解你會知道我玻璃心

你睇返動物既構造,都係生向咁上下位置

但係係女性嘅話舊肉會大啲嘛